邊條仆街買哂759啲韓國pizza?

乜味都無哂啦

無晒師

冇野食師

我連實物都見唔到

觀塘唔係有pizza咩

759師

以後唔好介紹
介紹完第二日已經無曬

點解你而家會得閒去759

根本好多人搶嘢買

我買哂

員工師

你出完post 我去左2間 2間都冇

我連價錢牌都睇唔到呀，仆你個街

扮工師

你做打手見到啲嘢賣晒應該好開心

尋日去買
店員話一叔貨就比人掃晒

返貨

我是消費者

買唔到師

有冇圖

無價睇師

消費師

咩事

姓慘果條撚屌囉…

無餅要食師

是我買了 靜啦

我用自製豆漿塞爆她

搵我？

捱餓師

你邊射得出

係咪都市傳說來

幾錢

上星期見到，買左四盒

水牙線、百里香、BBQ、TB，而家仲有759韓國pizza
真係連登第一打手

仲有個女團唯一男人

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

印仔是未759股東

咁早收工

印仔出完post就賣晒
咁多人睇印仔廣告師, 打手師

仲有氣炸鍋 omb

我爸爸是林偉駿

我 打鳩我呀笨

塞爆師

搵工師

Air fryer Facebook分享谷呢排都推緊
個個都搶

U

買唔到呀

點解你d post成日上熱門

佢呢個account好值錢，宣傳能力勁過Brian Cha

講玩講唔好阻住行動post

請善用不推文回覆

全都是印狗分身黎

Sor囉

似啦佢d post冇討論價值

對酒當歌 人生幾何

嗰日下午去已經比人掃曬

熱門師

就係你D仆街介紹到hit 左

電腦軍師

邊個買撚晒

想買牛肉

strong hold 咗

屌～～今日想去買行咗三間都賣晒

印仔開個咁既post賺幾多

行過幾次都無得買

買唔到

我呢度仲有兩款

太好食忍唔到手買咗成箱翻屋企

屌你留返兩盒得唔得

made in?

儲埋攞去炒

幾皮

好食咩？